試著說：「朋友」 不要說：「蝻」

齊建共融社會

英國殖民時期出世，唔係英國人咩？

開唔開心 做到書面語達人

岩
97後係中國人

還算不錯，咱們一起學習吧

當中國人有什麼不好的？丟了你的臉嗎？傻逼

通常 d 人老母俾蝻狗屌過至會當蝻係朋友

你別亂說行不？大家都是地球村的人，要去到這個地步說人家嗎？靠北喔

唔係亂講，有根據架，唔信返去問下你老母

老實說我早試過了

順便驗下 dna ，隨時你同呢到個隻唔記得乜撚嘢 T南亞仔係兩兄弟

蝻朋友

試著說：「撚樣」 不要說：「書面語達人」

你他媽的用不著這樣子說話吧？素質真差

朋友，返印度食蕉啦

對住你條撚樣係咁架啦，習慣下啦

正確講法：
朋友，請你回印度吃香蕉吧！

試著説：「蝻狗語達人」，不要説：「書面語達人」

請尊重，謝謝。

乜對蝻狗要尊嘅咩？蝻狗無資格要我尊重佢

條垃圾真係唔要個名

係 你要唔要呢個名

代表你的女神有恆常的性行爲來解決性慾，不用像你一樣要